救命，元朗直播比人打

有無巴打可以幫手😭😭
打左999，唔通

去天水圍西鐵站搭的士啦